聽日淋奠記招堅定流

無media報，記者朋友都無聲氣

推

幫推

fake

關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source